[教書]點樣可以將悶的講到有趣

教小學，課文故事好悶，有冇前輩指點可以講到唔悶？？

講故事咁講出黎

故事本身無聊

不妨搵下自主學習既資料

有時提起學生興趣，教書事半功倍

小學老師依家入職幾錢人工？
易唔易搵到？

放工可以去秘撈做直銷

將自己個樣整到好靚仔

教書梗係跟博士學